FG 12K或以下揮手區

身邊D同學都17K起步
自己就低人5K
都唔知幾耐先追到人
好難受

我 13K
不過學到野既..做下都無壞 仲後生

12

17grad

做個醫管局ea3a 都12.3啦
做個loan clerk都14啦
Bank teller都17啦
好難below 12

仲未加咩你
我都無加
下年就byebye佢

聖母絲打原來係你

咩都冇加，做左近9個月已經係junior 當中最senior 個幾位，
連幾個dept既manager 都轉晒人，proba 都未過

家陣送左條靚俾我，但係冇加我人工

我prob一早過左無加
雖然而家幾hea
但玩一兩年都ok
咁樣做幾年再跳槽點夠力爭
見工同人講我而幾年都係print下野整下pdf咩
你間公司咁on9都早走早著
我一月拎左大假旅行
返黎過埋新年拎埋bouns

我連bonus 孖糧都冇
最慘係知道自己開始踏入唔comfort 既comfort zone 度，開始習慣環境

18 U GRAD 比人壓試用期薪金 變左得11.7K
話過左試用期先上次12.X
不過我決定試用期前就走了

Fg會低過30k?

12K
我14.6都已經覺得自己低過好多人

總要有班垃圾低過中位數

FG 指UGC Grad ?

咩科 文科人？

講真我18fg 搵緊3xk 都覺得唔夠用

股王

fg 係u定asso先

英國雞校 15 fg , 得11k 垃圾公司

12k—>14–>16.5–》28k

fg 38k 做IT

依家份工12K 你做夠1/2年冇升職加薪就要轉工 唔好留